想問下點先可以拍到呢條片咁有感覺

知唔知佢用咩camera?
用咩拍攝技巧可以拍到佢出黎

你指淺景深效果？

係
我想知佢配左咩鏡頭先可以有咁既效果

大光圈

ff機+1.2 光圈鏡

apsc甚至m43都做到，條片景深唔算淺，apsc配23mm-35mm f2左右光圈已經有差唔多淺景深效果同透視

佢條片 下面有寫佢用GH5s